啲人又要唔識韓文, 又要聽韓狗歌

咁同我聽狗吠當聽歌有咩分別

話緊你地班韓狗呀 臭西港女

不服來辯

捉我字體ok?

留完負評 可以出來面對嗎

冇人識睇狗寫字

꺼져 이새끼

其實音樂冇分語言，你唔識佢個文都可以聽
但問題係kpop根本唔係音樂

負皮嗰啲出嚟
你敢講你係聽 kpop唔係睇kpop?
不服來駁

照呢個邏輯咁普遍香港人係咪只可以聽廣東話歌

啲人唔識跑馬又要睇跑馬
啲人唔識踢波又要睇波

樓主真係盲反
我屋企隻Bingo都唔知幾鐘意聽
仲要一見人就唱

Despacito啲人夠聽唔明啦 全球播放次數no.1

只係識比負皮
同外國比較
你哋同中国人有乜分別?

啱

笑撚死 好撚清高啊 識聽音樂
世界十幾億人都唔識聽 聽kpop
連登仔就唔同啦 話佢唔係就唔係

收皮啦好冇 睇親呢啲留言真係垃圾
話人睇唔係聽 香港人咪一9樣
kellyjackie之前出番黎唱首歌咪又係咁話人肥
而且kpop人地係跳唱 即係舞唔俾睇人地跳黎做咩？
而且韓國明明有剩唱歌手 實力不知幾好
係你呢啲又唔了解清楚 人講咩你講咩咁盲反
嘔心到呢

咁跳舞個啲未跳舞囉，音咩樂
播首歌跳舞叫音樂?
我未見過人地食飯變飲飯嘅

古時人類都覺得地球係平架啦

咪唔好聽囉。冇人逼你

씨발 개새끼

正皮

高質回覆冇人理
話韓文歌係用黎睇/唔係音樂
應該淨係聽過g dragon big bang一兩首電音就自以爲精通kpop
問過班韓劇ost未

聽狗話

人地冇唱？ 你對耳生係邊？
去聽下人地啲高音啦
冇聽過係到9up
最多你呢種冇料扮哂野咁 俾啲point黎

你up乜9野啊？
洗唔洗定義咩叫音樂俾你睇？
唔係音樂？ 唔好笑撚死人啦
講啲野九唔搭八 你同個班聽既話唔係音樂囉
你聽既先係真。音樂

樓豬句野可以運用落任何語言

死韓狗

認真 全po最有力嘅反駁

樓主開啲咁嘅post , 小心比狗咬有瘋狗症

你小心唔好收單春好過啦

好多人唔識日文都要聽日狗歌

最柒係唔識英文都要聽歐西流行曲
仲話聽個曲夠晒

最憎韓狗

韓狗已經夠低賤架啦，去迷韓狗啲人渣真係仲低殘過曱甴！

負皮係我俾既盲反狗
講一句kpop唔係音樂就當係point
係聽唔明呀 咁點？
人聲本身就係一種最獨特既樂器
語言明就最好啦 唔明都唔代表d乜架咪當佢單純係旋律
咁古典音樂係咪都一文不值？根本冇語言意思係入面
所以旋律>>>>>>>>>歌詞
單純用旋律帶動情緒唔得？係要j抒情歌詞先得？
好心你班友就唔好咁唔開化啦
btw 韓文歌都有分高低質

好多韓國ost係神曲 佢地d編曲好多都好勁
Solo artist 都要好多正歌
例如我最愛的IU bb
曲風又多 pop得黎 又會溝其他野玩下
kpop唔係得Dance
打開你地對死人耳 聽多d先插人

講真 出街聽歌 淨係要顧d亂咁行路的人 已經分左心無留意d歌詞講咩 我聽歌就係聽feel

We are X

Eunji

岩呀 恩地唱歌好聽 最中意佢唱if l leave 勁有feel

hopefully sky

覆下我啦樓豬

樓豬可以出來面對嗎

哩家明係種族歧視 咬我啊

未又係垃圾

你都唔識日文 咪又係睇日本av

你都係捐返埋你老母個閪到先啦唔好急住衝出黎柒
你知唔知你同韓國人都係屬於亞洲人種架柒頭
做好暑期作業未阿？